點解d 人會話Epson 好過canon .原因係rip

因為rip 得epson有得用。
但以我所知其實冇人會用rip 印來賣。
多數都係自己用。
因為用rip 會用多左墨。
而且其實唔多人識睇。

而且epson 有得改機，由k3變k7

3張唔同級別的紙張

在正確的 ICC profile下其實冇咩分別的。

分別唔大意思係對一般人來講，
對我來講，分別好大。